今日醫院個邊啲同事差啲比人嚇撚死

今日原本風平浪靜等收工 諗住唔撚洗搞咁多野 放工返屋企打個靚J瞓教啦
點知係我臨轉間個一刻就黎料 有條中年呀伯講野一舊舊咁沖入黎大叫 急事呀！讓開呀！急事呀！之後衝左入廁所
我地當緊值嘅唔知發生咩事緊係攞定晒啲架餐stand by住啦
幾個同事推緊張病床過黎 鹽水都攞埋過黎 好撚緊急
正當我地入去廁所之際 個呀伯行左出黎
我啞撚左咁望住佢 我地成team以為佢有咩急事衝入黎醫院 點解佢依家若無其事咁企係到嘅？
我 呀伯
呀伯 你無事呀嘛？
禾可以由咩事？
你頭先講急事喎 你真係無野？
係急事呀
咩急事？

急屎呀

屌你死老餅 做咁多年人講野都鬼食泥咁 嚇鳩死我地呀 你睇你幾撚無用

最後由原本6點收工搞撚到7點先收 多得個老野唔少

你話你係到做乜撚野 你話

睇睇下以為鴻福郎d笑話